贊唔贊成初選容許中學生投票

贊成
反對

一般

初選意義係for九月，唔係民調

作為DQ下喺國際線上有民意授權

係咪好多人好似樓主咁低質
初選目的都唔知係乜

白痴咁你求其篤條數出黎得啦 屌你老母

講呢樣野既人都弱撚智

無意思，他們大多數未可以真正投票

唔知個位係你啊on9

屌你老母支那人先作數

老屎忽泛民好驚唔夠本土多票？

唔係選民投左又點

咪只會打亂數據

樓主根本唔明咩係初選

初選目的為35+，中學生對初選冇影響

投都得，開多個poll 囉，今次係俾九月做ref

可以搞個屬於中學生既初選投票

但今次民主派初選 唔係講玩

dq下都會打亂入閘名單，gphone 都解釋咗就算冇得入閘都可以用初選結果做民意授權打國際線

點解係玩
中學生中槍係咪玩？

`

呢個係你既目的，唔係初選既目的，搞清楚意義先啦。比人知道你戇鳩就發老脾，成熟少少啦。

外國投票一樣有年齡限制
用未成年既"意民"，仲容易比對家打國際線話香港人利用兒童做民意
你連外國基本既norm 係邊都未知，真係唔好亂搞國際線

雖然中學生冇得投票 但係中學生都係抗爭運動之中嘅持份者

我又覺得初選嘅意義唔係模擬正式選舉 反而似係一次篩選 叫民意低嘅候選人唔好出來界票

作為對抗港共嘅初選應該包括呢班一直為抗爭發出嘅人

同意
不過其實唔多公道
同埋太遲啦

中學生，一句講晒，有票你要唔要

不過實際操作上係有難度 點樣確保投票嘅資格 所以呢次咁做算係合理

比中學生投票=破壞初選用意

除非係選民，否則今次唔贊成被佢地投
始終初選係係9月立法會選舉

投票資格一定要跟足正式選舉，否則會畀對家話你造數

中學雞開po

大家有冇諗過 藍絲都有資格去初選

出示學生證？

所以你覺得佢地有足夠人數影響初選結果？

如果初選係模擬正式，咁一定dq嘅本土唔洗參與，因為過到初選都入唔到閘

中學生9月冇得投
咁個結果根本唔可以用嚟做初選標準

樓主真係弱智，唔係扮架喎

我只係想問下點解佢地可以有資格 但中學生就唔可以有資格姐

btw 64比之下 佢地有組織嘅話係可以影響到個結果

立場果個網上投票咪可以囉，全部人都投得

好難講

反對

如果當初選係影子公投
都係要求返有選民資格先可以投會更有認受性 最少present出嚟都易啲

初選主要目的係為左協調9月立法會選舉
即使藍絲總動員黎投票
雖然係有可能影響結果，但係我唔覺得影響到9月時嘅投票策略

而中學生方面，我確實覺得如果唔係合資格選民都去投會冇咁合乎現實情況，不過依家立場都有個網上投票，可以去望下

藍絲先無咁得閒去投呢個初選
去初選又無琼子個啲投
全部都係得黃屍候選人
去投嘅話又要出示身份證 住址證明
又要Down乜野App 又要同班黃屍排隊

On9

第幾日做五毛？

可能會投中華膠

可以投 但唔計落票率 額外一個chart

可能都唔會有呀
你係藍絲嘅話你會唔會比身份證同住址證明比黃絲睇呀？

成個post都喺度屌鳩你，都唔肯面對現實，真係可憐

未住夠七年可唔可以投票？

界線應該定係18歲?

你咪自己搞過學生投票囉

咁不如網上投啦白痴

唔會知邊個係，冇理由話投涂謹申嘅一定係藍絲

網軍好驚？你班五毛當日屌人嗌港獨咪仲勁

香港出生

五毛先鍾意網上投，因為你哋過唔到嚟

支那操含核北話學生？

而家18都可以，或者16？起碼有個方向係會包括年輕抗爭者聲音

本地學生一定活躍啲

要有認受性就要跟選舉規則玩
唔好自己搬龍門

跟規則嘅話，唔簽支持國安法而DQ嘅參選人就會冇民意授權？

開個投票負評多過正評就懶網軍，成個post d人都同reject你條橋又網軍，諸多藉口

開個po投票，但你啲五毛入嚟只係人身攻擊，好行唔送

一時三刻係唔會知
但藍絲都蠢唔哂嫁
你係藍絲嘅話提供左身份證同住址證明比黃絲玩個黃絲初選
藍絲唔會諗啲黃絲會唔會儲起哂啲資料然後起底？

最驚俾中共用嚟清算

寸你兩句就五毛
好波

同啲 youtube nmsl 五毛一樣，覺得自己寸緊人

唔係選民投乜撚

啲人到而家都唔明初選係為咗配票